\subsection{Анализ результатов расчета}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi vitae commodo sapien. Nam pharetra sem rhoncus orci volutpat, vitae commodo diam egestas. Nam ultricies a justo sed fermentum. Morbi id finibus enim, at mattis arcu. In at turpis sed elit pulvinar iaculis. Vivamus tincidunt dolor velit, eget consequat ligula vulputate ac. Phasellus luctus nisi sit amet leo blandit, non cursus est dapibus. Mauris et luctus mi. Nullam eu ipsum at mauris dapibus convallis. Etiam ac nisl porta, vehicula turpis vel, ultricies mauris. Suspendisse nec lorem imperdiet, facilisis lectus et, pellentesque neque. Etiam laoreet scelerisque elementum. Duis consectetur, leo ac accumsan vulputate, dui orci tristique tortor, in vestibulum felis eros eu magna.

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=1\textwidth]{img/masses_ccl4.png}
	\caption{Изменение относительных масс внутренних органов}
	\label{fig:masses_alcohol}
\end{figure}

In blandit neque nec metus molestie suscipit. Suspendisse at dolor sed ante tristique bibendum et id sapien. Nullam sem dolor, elementum non mi eu, pellentesque euismod mauris. Donec vehicula est in eros tincidunt lobortis. In hac habitasse platea dictumst. Fusce eleifend a mi ac bibendum. Maecenas nisl justo, aliquet non vulputate sit amet, condimentum ut sem. Suspendisse vitae ante eget ex commodo congue. Mauris eu consectetur lacus, sed laoreet mauris. Nam pretium hendrerit turpis, id rutrum massa rhoncus et. Curabitur mattis eu diam in mollis. Nulla volutpat eget nibh commodo pellentesque.

Vivamus tristique elit est, quis mattis eros tristique a. Mauris quis tortor a felis consequat ultrices ac quis turpis. Nulla nec mauris mi. Aliquam vulputate scelerisque augue, non rutrum nisl gravida tincidunt. Aliquam feugiat, quam eu gravida pharetra, mauris ipsum facilisis ligula, et efficitur massa tortor in quam.

\pagebreak